屌咗未

未屌
得自己一個
點屌

未

如果你打過手槍的話，技術上你是用男人的手達到高潮，所以理論上，你是Gay。

眼淚成詩

瘋子

是旦搵個窿屌住先

邊個咁大膽

連續個幾星期半夜食老麥了
好撚爽呀

又食

唉 我唔想架

-10蚊

可惡

食乜chan

搶名

009~009~

無用大陸野

係可愛

唔開心咪要食野

是日mk仔/妹對話：
仔：你係咪要沖涼呀？
妹：吓，唔做都要沖涼架
仔：。。。

問你食咩餐。。。
Mk仔有女屌

幾時幫我打

冇呀

香烤雞翼餐 薯角 豬柳強

手一黏 便緊

脆香雞翼先正

得條毛都咁囂張

好緊火

好耐無食過脆香雞翼，熱氣好多咁

唔好忟走我最後一條毛

剪走佢

食m記咪又係熱氣。。。

我命根黎
唔好呀

打j去火

Gay

食沙律轉粟米飲熱朱古力

你隻狗仔隊想偷拍我俾人剪走條毛既一刻

-.-

炸左煎堆

留名

飲食台

小心食食下有條毛痴住條脷

下次c9煲

你快D返精神病院
出面世界好危險

煲窮j

jer

c9

新眼淚成詩

乜水

別了 舊眼淚成詩

弱智咁解

你地好風趣
我睇到唔想瞓點算
聽日仲返工

邊個恰成詩姐

有冇諗過貢獻啲風趣

唔好成日發癲啦
A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友
到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

快啦 好緊火

屌空氣

快緊

你屌開垃圾桶

磨擦生火

Oversize

鑽牙籤

空氣炮?!

未見過？

射空氣?!

C ho ball

磨擦呀 鑽

鑽木取火

射空炮

果然要車頭男神自己開先推得郁

越嚟越少字

4mk又去咗牛女？

鐘仔

咩少字

宜家咪上嚟囉

這個世界很陌生

牛完女上嚟

消失哥教咗你打lol未

矛

唉又係得番我一個真毒

你鬧我啦
鞭策我啦

佢cow die cda

Me

How abt u

我比尼馬揸乾左

其實你講完會唔會面紅

吳夏榮乜水

講真話點解要面紅？

trash

狗肉yummy

泡妹

yes yummy

典解你ac仲未ban

車頭 隻秋

雞

Round 1
Fight !!!

垃圾post 都推
5p台

擘大眼講大話

未呀……有冇對像？圖呢？

屌到悶

咁早
你係未訓，定訓醒……？

早？
扎醒
琴晚一放低電話就秒瞓

其實唔早
秒瞓，咁好……屌到攰

啲雀有啲嘈
老了我

早排我屋企有隻……唔知叫乜9係度係咁叫嘈到想死

神獸？

成個月喇！成棟樓都俾佢嘈撚醒晒
慘啦又搵佢唔到，有d呀婆話係叫春喎！

成棟都聽到咁得人驚
春天係交配季節掛

D雀答你佢已經屌左

雀係點扑野

要較啱角度 準備69

呢招叫咩

車頭大燈

倒立式69

恰?

！！！

光頭？

有頭髮既

打未

想

兵

二等兵

軍隊

完

喊

未完 待續

辛苦 不了

橙

好憎佢

點解

驚？

因愛成恨

屌死佢

返垃圾桶先

唔返

今日點

今晚？

我問緊你...

唔係 你指咩先
講緊小2 定邊爐

唔係同一樣野黎既咩

因為小2個個好似冇咗件事
然後車頭佢地想約今晚邊爐
就係2件事嚟 先問你指咩

唱k

幫我問車頭拎窮j錄音

仲未答幾點

佢典會比

佢話左比

沒人唱

ok

so9sad

死gay佬

靜靜話係絲

come

車頭邊有我錄音

只係得兩個人唱
會斷氣的

食雞

一無所有

打咗

無玩過

笑死

信唔信upto you

再打

睏

渣

醒

你打

你幫

歪

北京

幫我

抄牌未

抄左十世

威 抄咗

又打

攰

掛？

不

心碎

痴返

頹到返夜都要搭的士

你班廢精

而加返？

You too

有料

番緊工啦

不了

比我揸

冇計自己？

你揸自己

想揸你

不幫mk

咁就好
我就是毒撚

偽毒

唔信 心碎

唔好成日發癲啦
A22死偽毒 日撚日係到ff自己係毒撚
到底你真人係咪成日出街 ？ mk果堆？

鬼材

愛裡欠缺了真愛再也沒意思
察覺到你對我的愛缺乏那份誠意

巧京

從頭到尾 無人想起

Agg

又認錯肥葉

乜9

兵兵

派糧時又滾回去嚕

你同cc留言好似
無睇username成日認錯

渣ga

不過你肥d

我 立即 屌你老母

暑假唔揾工番？

好靚

我無暑假的

但係你全日都係到

廢精緊

大姐姐

大哥哥.......

扮

大..哥哥 一起玩.....

屍套龍王

泡狗你做乜柒

我毒撚

泡狗on9

第一次認同你條仆街

不安

大..哥哥......

集體欺凌

抵la 4mk

Agg for aggressive？

人體煉成 886

一起玩

4mk 偷偷㗎牛女你估冇人知？

其實屈人係咪真係咁開心

我po wtsapp出嚟ok?

都無屈

勁
用兩部電話

張圖係咪你同浮狗嚟

浮狗邊有咁q

佢咩品種

我都不知道了

抵

沙皮

收啦4mk

你哋咁熟

咁柒

遺棄咗佢

愛護動物協會？

街邊

肥葉鐘意咪得

報咗驚

報左驚

唔撚驚

又出新龍咩

又抄9

口裡說不

你抄我先
咩都抄

車頭哥

佢係on9

On9

落葉姐

肥葉郤很誠實

求你收我做兵

收唔收皮

佢真係好誠實
利申我咩都知

歷戰王囉
強化版屍套龍

畢

求你收返我做兵

唔share?

55

好耐冇玩鳥
次次都係陪下frd 打一兩場
之後又可以熄game

點些牙
又唔見你些

幾時再比我j你把聲

滾

知驚未

我都冇出過聲
唉
一定認錯其他mk 巴打把聲

我都係出新龍先打

Jed

爆你

share咗又扮無

勁
葉子串了

上次出炎妃都冇打過
又唔算太特別

不喜歡你

青子出未

勁
扮些牙左

好mk..

有冇錄低

男人聲j咗未？

爆返你

打贏一次冇玩了
今次屍套龍王 覺得幾好玩
要用龍封力打佢

照要
磁性老牛聲

出乜

扯咗幾百次啦

有咩好爆
毒撚野冇人想知

凱都等

做乜j自己

屌
我仲係得把juno 充能

依家好似轉左但丁魔劍

咁屌你老母囉

又扮毒

你黎

又屈人扮毒

屍套龍王要用juno武器先好揪

我播你把聲比你自己聽

飛機狗

沒飛機 真

你有冇用過弓

ok 快

播ed

你同糖都是氣質女神

點播

想試玩
但又唔想重新學 好煩

柚 次次都飛

你想點播咩歌？

用完充能唔想用返其他武

真出了

點解連登有咁正的絲打

有咩揀

係 太撚好玩 又勁

依家１

肥婆都啱 你心理時鐘？

是但la

是

係咁loop 輸出
唔似其他要慢慢打

太刀都ok 既
但未學到劍反防要靠走位

大劍起手慢到碌撚咁

銃槍好多野要撳

who 肥婆

麥浚龍 - 十年故事 原版 MV 四部曲【耿耿於懷】【念念不忘】【瑕疵】【羅生門】

我一開始係玩大劍
單刷果陣 對住d龍個頭黎爆 好爽
不過依家慣左充能斧的盾反

到

盾反?
姐係換mode 黎檔咁?

靚女唔到我揀

真係播到
thx 絲打

姐係gp呀
你當係擋完可以立即出超解果招

背多分

不過冇打一排又唔記得晒d 龍點出招

u ?

哩個真

你揀鬼妹

是但 都係出新龍先打
我覺得歷戰王先好玩返少少
之前果堆龍 全部斬菜咁
幾分鐘一場

我有撚得揀
等埋單算

都頂裝喇
由歷戰開始都已經一下死
所以d 龍再高攻都冇咩分別

你有
成日有得收福利

福乜春利

到咗

po出嚟先

片

4mk又恰

所以今次屍套龍王 好玩少少
谷攻冇用 d障氣克撚死
要轉返june武打
裝備又要以生存為主

886

唔見
騙子

打屍套要用屍套裝

咪到咗囉青

支持泡狗將mk處死

恩將仇報 唉

期待之後其他歴戰王

唔見la

我入咗戲院

對我有什麼恩...

無睇，插障珠無用？

沒收你icon

斷斷續續咁出都好既
吊下命仔

係一個月要開一兩次game 有d 唔知想點

憑咩

咁早訓?

886

收到

男：全部舊記憶 這刻重遊
女：重拾舊愛都或太荒謬
男：運氣不夠 女：牽不了手
合：也算得今世獨有
對你太好怎會累透＃

障珠只係擋左佢減血上限
佢障氣持續扣血 擋唔到
仲有佢會放障氣衣
d遠攻打佢身體會扣0 要打重要部位
一係就打爆佢層障氣衣
所以要用龍封力克制佢
等佢放少d障氣 同埋可以斷佢招

好似話遲d出新地圖 雪山
可能一次過出幾條龍

起身

強
留低我

買咗你飛

走了

有冇人打牙福

咁嚟嚕

2018仲lol

叫下春先

茅錢買驚

自己睇la你

抵4

有無人玩the crew2

會唔會出返以前d龍呢
雷狼龍好型

訓左七分鐘

遲早會

安未

奇撚你有冇刷

冇
冇遠攻 好難打

唔係用火武咩?

打角

都好難
打完一刀就要走

餓

大刀係咁

食粟米片

咩黎

... 多謝你地肯推姐

pubg真人

幾時一齊打機

屋企無。。

不了 送太多外賣
現在只玩 模擬城市 公園個啲game
仲有黎緊BF5

唔準你咁話

送咩外賣

汁裝備
帶到中間之後比人KO
送裝比人=送外賣

唔緊要喇
一齊玩開心咪得

食咗嘢happy

同浮狗食?

不過今晚要返工

成日都返工架乜

唔可以咁任性
明明佢先係公主

毒撚自己食

我係

屌完女又聖人上身?

今日咩狗糧

佢係街邊食緊嘢

咁要同我結婚喎？

問你

屌屌屌屌屌你

原來還活著啊

終於食咗玉子

因為

唔返會比家人(小)

我鐘意啊

乜春

m記?

咁你做我家人

係

養我

但係我與死去無異

on9車頭

食開心樂園chan?

你有浮狗

明明前日仲有打機

24man chan

屌不到?

薯皇呢

消失哥唔是假的

對不起

排緊隊

咩意思

多謝失戀

佢唔養我

俾錢打尖

不要 要薯條

做我隻狗
最多俾牛扒你食

想食你多啲
haha

你有男神

薯條咸

我男神=車頭哥

都一樣

毒撚都玩

甜架

男神

啲奶假㗎

等我list出黎先

1. 紙
2. 鐘
3. 消失
4. 泡狗
5. 老公
6. 老頭毛

呢六個邊個先係?

你對奶敏唔敏感

車頭

我天主教

你讀drama ?

我條女對奶好敏感

mc 都唔識揀
抵你冇女

邊個係老公

可摸耳介紹我識

衰狗

1-7 車頭

你上面

死撚左鳥

你大把女

大把 = 0

豬西

等我list出黎先
1. 紙
2. 鐘
3. 消失
4. 泡狗
5. 辛寶羅金娜英老公<<<<<Gugudan心中男神
6. 老頭毛

呢六個邊個先係?

我好仰慕你㗎車頭哥

大佬

Gugudan = 麥樂雞

冇人識

你要對我忠心ok?

你一開post啲人狗衝入嚟
我就係其中一個

對住個youtube 唱歌'
爽

Okay

on9 post 都有人
鐘個post 點鳩算

求你對住我唱

原句都唔係呢句

你都唔是狗

又冰個

問：致死量係幾多？
怨

xxxxx嘆息橋

毒撚聲
走音走到唔想唱

車頭秒回post

想錄低你d 笑聲

毒撚對毒有抗性

咁邊句

笑死係唔係死

原來你會偷笑
傷心

？？？

知唔知我想屌你老母

咁你實唔洗死啦=.=

唔識唱

可悲而死

係唉

終於肯俾返個毒撚名份我

傷心就好

男人不了

自從俾你收左做兵之後日日都好傷心

你識?

小妹屌你ok？

又扮

👋

咩

下
毒到咁都要扮?

追風爭的男孩?

好撚型啊有花送

型男扮毒撚 可恥

軒？孩子？

上面邊個型男啊我屌你老母

唔記得歌名
淨係記得一兩句歌詞

呢個

你?

沒錢玩老頭毛

型男車頭

曲線笑鳩我
唉

撚有

有錢仔分d 俾我玩下ok?

知你想陰我好耐喇
等毒撚個心開心d啊嘛
其實笑到kaka聲

養不起浮狗條女

無笑到kaka聲..
笑到ketket聲only

邊種笑開心d

why u hv play me

你笑就最開心

diu no chinese

...
冧死女

我中文拎1

學嘢未？

my power powerful

學完又點
d女睇樣架

英文達人

想搵你補習鳥

你係?

Come on

我岩呢味

bb

1個鐘how much

打g未

打咩

車頭哥搵我緊係倒貼

Pubg

ok 咁俾返幾錢我

有冇其他人?

有冇得揀雙排架

@老毛

Play

沒人carry

事但啦

等你carry me

呢排手緊
10萬9千7 ok?

次次我都係死淨種
好雷

邊間，想join

原來呢度有人拍拖
咁我走先

on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9on9

MOMOLAND新歌幾正

又唔知咩雞唱

真秒回
隊野真🐔
冇得同Gugudan女神們比
不過都有2個索

女神

真天使女神
仲未見過有人靚話佢地

韓國已經輸左九成

韓國咩都輸
係得女人冇得輸

1號眼
2號鼻
3號耳

接受現實喇

我淨係知閪可以當八達通嘟姐，無諗過閪可以當埋住戶證嘟啵。真係一閪在手，天下我有。以後D女人唔洗用Apple Pay Combine Credit card同埋八達通啦，用個閪得架啦屌！！！

我信女神係天然
我愛Gugudan

搞到我想食麥樂雞

瞓撚醒未
整得好睇咪得又唔到我埋單

唔beeno 黎唔黎

仆街 我真係想幫佢地埋單
去CD近距離見到佢地 真係好撚正好撚靚

問過糖糖未

who

貢都上熱門

咁都唔識

有街出

幾時得閒hehe?
定佢地會有谷聚

幾時
你都唔唱

酸到

你?

我約氣質女神仲難排到隊上公屋

now

約左表姐

你哋有街出 我毒撚

點now 法啊

豆豉眼

我係屋企

明明得我毒撚

唔beeno 黎唔黎荃灣食飯啊on9仔

但係你beeno

取消左
原來冇人confirm

姐係邊個

小天使糖糖

@糖糖fans club會長

小天使糖糖係連登會員?

你未見過？

on9
佢有入過黎吹水架啵

盲撚?
屌少d 麥樂雞喇

真係未
兩任都係偽abc

樓豬個表姐-.-

成班偽毒

屌咗未

佢哋係

問樓豬

你唔識答？

去哂邊去哂邊

兩任

應該個個都牛緊女

幫佢答

屌屋企宜家先嚟跳大制
冷氣又開唔到

你都係

兜唔到啦你

落樓未

牛你ok?

抵死啦
恥笑開始

去食飯
全日未食嘢

唔okay

冇諗住兜

打邊爐

留肚打beeno點知食唔成

女先約

恰毒撚？

取消咗
三個人變兩個人

我牛你k?

你嚟又可以成團

你求其call都大把女出

耍？

sure
唔通同你班毒撚格劍？

女？

Contact 得啊妹係女

仲有個

老母？

你無？

酸？

我仔k?

冇傾好耐
我單親

放閃9

Why 又唔信

仆街原來係冷氣跳咗fuse

牛埋你

風扇

又扮有咩居心

Are u slut ?

扮有

飯都食唔落
今晚應該唔使瞓

dllm

有冇啊

唔記得你攻生大汗撚嚟添

止汗劑

Im good

哎喲喲

好彩房冷氣冇壞

Good fuck ?

勁
有房

Im good yip tsz

咩葉嚟

兩個人一間

好葉

fat yip

抵你無冷氣

同條女

黃晒

有女

冇人要鳥

唉 叫咗你收我做兵

係連登死ser定我上網唔掂
慢到仆街

我用PC完全冇事

真係唔記得
但點解要問過佢

氣質長腿女神都唔識

你又知佢氣質長腿

@車頭

格劍就格劍啦

屌緊了

牛緊女

牛你？

無機會比男神牛

佢鐘意平胸

有鳩得唔得

做0仔可以

都話咗佢4mk ga la..

我制

佢係我唔係

Ok 你唔係

幫我木

幫

勁？

不勁

傷

廢閪葉

喊乜鬼呀

悶

訓

不睏

沖涼

沖ed

幫我沖

我未

K

hea我

木有

失望 不理你

不要

同仔食飯

食完喇
兩個人食懶得拎手機

4gay佬

4mk

無放人飛機咩你

泡狗真係mk 嚟

講緊你

毒撚俾人放就有

Cls 我有咩行為令你咁諗我

真
上次約車頭食飯比佢放飛機

你成個人都mk

好串

正皮我俾

你冇覆

吓
油頭毒撚都mk
睇唔透

扮乜撚野..

唔需要扮

想叫春

你咁型點會冇女

唉覺得自己係零

咁實際上都係零

on9車頭

駁唔到

打機?

條傻仔聽日又要番工

想打啲咩

⋯⋯有無炒散介紹

禾去搬書算
同fd一齊do賺少少錢仲爽

原來有fd

+1

你信佢?
陪女做之嘛

pubg?

4個咪玩

生暗瘡?

-.-
2/10

4/7

你揾

7/10

好

幾時推爆

輕輕一推

好耐冇見

又flirt女

好耐冇見都可以係flirt
勁

睇戲

你做

av男優?

會瞓著

hunter

漫畫都未睇完

都冇更新

仲停留係咩百塔

屌你啊
我直接睇動畫算

鴨

動畫廿分鐘一集

鵝

可以飛op ed 其實15mins

雀仔

手

要小手

心

詩詩去咗冰

大手呢

小手仔

關你咩事

同我開緊房

you are so funny

我地玩緊勁舞團咋

條J都只係佔人身體個幾個%
如果你變gay都係個幾個%變gay

成日無見過

唔理你炸傻鳩

細力啲

你on9=.=

點解咁多負皮

係姐

手手

因為有你

我會錫住佢放心

駁唔到?

係你=.=關佢撚事

你隻浮狗冇俾你咩

#4好多正皮

Mo

Dllm

Cap ed

on9

naughty boy

樓豬係我隻狗

點解可以有261個人入過黎

訓撚醒未
又ff

退出連登88

我都想知

吓？

時光旅行者？

如果爆post 之後應該我開定去鐘個邊傾埋先

下what

後者

我想睇hunter 套劇情場啊

做咩無啦啦話要你露陰既

乜露陰？

邊到

錄音

盲?

我想更新多d

who?

下
暗黑大陸起碼要重睇三次

唔記得鳥
有人問我拎你錄音

食屎狗裝左手機食雞未

唔見左個腦?

14個王子爭王位

？

無

仲有右腦淨

好多字

車頭５好畀hand ching ar

what

入完發覺原來係小圈子

點解唔裝
未玩過咩

你地搞咩

咪臭係

勁過大波妹d post

邊緣人是我

屈g

我

佢死gay lo

又屈

Be fd ok?

系

媽 我終於有朋友

我第一個朋友啊

好開心 點稱呼

做乜仲可以負評

咁咪試下囉
3帶1 點會玩唔到

你玩lol 咁勁

屌你地老母

勁紙仔

點解同我個名咁似

因為我係你朋友

誰偷偷地留下負評

朋友 我當你一世朋友

好感動